有無人願意為Red Velvet Comeback出少少錢？

廢事老女人Comeback Hea跳又用年紀大做藉口，有無ReVeluv可以買兩箱安怡同維特健靈活關素送畀佢？

買啲安胎藥

出多少少精就得